居屋企都係基層？

有冇居屋人分享下

居屋係貧民 公屋係賤種

私樓先叫中層

居屋有幾千萬呢 中層？

補左地價同私樓無分別

低下層

屌
中肯

私樓係平民 高價私樓先係中產

唔通你地會覺得大西北私樓同港島區可以放埋一齊？

真正有錢係豪宅 唔止一兩間個啲

力王窮撚？

係